最贏，必須高舉美國意識形態既口號

口號包括人權，民主，自由，博愛，普世價值
中美雙方在香港問題既最大分歧就係意識形態問題，亦係中共既死穴